大韓王國 統一朝鮮

考慮以下客觀事實：

1. 韓民族愛國主義高漲，佢地寧願背叛美國，都要國家統一；
2. 好多南韓人都想恢復王室；
3. 而肥仔金最怕金氏政權倒台。

結論：只要確保金氏政權千秋萬世，肥仔金乜都可以傾，甚至交出實權。韓國人就為統一不惜作出適度妥協，加上本身想恢復王室，可以容許肥仔金稱王，行君主立憲制，肥仔金做大韓國王，成立大韓王國，統一朝鮮。

五毛俾負皮？泡菜統一，支那少左個籌碼，對人類文明一大貢獻。

一句講晒，要大韓王國定陶傑提議嘅「朝鮮民主主義人民共和國南方特別行政區」

聽燒山講會打杖